有冇人分享同異性出街做過最過分既事

冇異性同我出街

同佢出街上連登開post講冇同異性出街

有咩過分?

摸人大髀仔

咁小髀呢？

摸咗小髀先摸大髀

狗公

無啦啦隔住層衣服摸我下面
我唔知佢係以為係我個肚定點, 因為我件褸都幾長下
佢將隻手放係我條野上面3秒左右
我唔知比咩反應好

有無扯

同個女仔當面講你就算除曬衫打開腳我都唔會屌你

kelly?

你尷尬啲定條女尷尬啲

點都係我啦
男人老狗隔離條女喊曬但係明明唔關我事都唔慌唔尷尬

唔係我癲，係佢癲
嗰陣唔係香港，我渣電單車，佢坐係我後面瞓著咗，差啲跌落馬路，好彩我單手渣車，單手捉住佢隻手

天若有情？

坐巴士後排 用件褸冚住我哋頭以下
之後隻手就已經開始亂摸

有冇屌

華dee

試過兩個人一齊撐枱腳，嘗試餵野食幫佢抹嘴，然後被拒絕

當眾瀨屎

無
扯左佢可能即刻知摸緊乜

冇啦
我估佢自己都唔知摸既係我條J
同埋識左十幾年了